ming 狗其實係咪特登 100001 鄧炳成

次撚次都係特登得罪人

面對現實，長期抗爭，分工合作

同大家update下藍MING最新數字 20/11/2019 12:11:13
Facebook 跌 -36% (-136952 Fans), 仲有成 247399 人未 unfollow!
YouTube 跌 -21% (-104000 Fans), 仲有成 394000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -26% (-51115 Fans), 仲有成 144295 人未 unfollow!

2019-11-03 - FB (384351) Youtube (498000) IG (195410)
Data Sources:

通知身邊朋友 做齊三樣野
Unsubscribe Youtube
Unfollow IG
Unlike FB

MING仔依家仲要多大J 4076 Facebook fans?? 比D力！大J好快超越佢啦！
- 大J Facebook
- 大J Youtube
- 大J IG

活響平行時空的Youtubers仲有
(托哥torres)
(Emi Wong)
係香港人就順便unsubscribe埋!

唔好比佢停！

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

其實對住呢d youtuber 最大既武器係咩，就係佢做咩都唔使理佢，即頭當佢無到，根本唔需要比存在感佢，到時佢慘撚過食屎啦